
                      Hace tiempo que no veia una película del cine español tan mala, y con la expectativa que me habían generado 2 actores cómicos tales como Sílvia Abril y Jordi "Mariscos Recio" .
        
            